有個tvb良心記者辭左職轉左去rthk，佢叫利君雅 真正既香港人！

真正既香港人 Respect！

大家下次見到佢 say個hi 表揚佢

人靚心善

真正香港人

不嬲都好鐘意佢

我愛利君雅姐姐
人靚聲甜
相由心生

相由心生 咪就係咁解囉

唔係好耐啦咩

陣間藍絲又借題發揮話外國勢力入侵本地新聞媒體

Respect

你地睇下金鈴幾仆街

Rthk 串鳩港共應該係全港媒體之冠
冇節目勁過頭條新聞

講廣東話又字正腔圓

聽聲唔會知佢巴基斯坦

Tbb近幾年唯一有資格叫做記者既新聞部員工

有人做點會揀做狗

比起tvb班披住香港人皮嘅畜生
佢先係真正嘅香港人

相反呢條仆街出賣香港人

Mk味同女人味嘅分別

林彥邦無人提

全部主播g

✊

香港人

果陣時我真係唔知利君雅係唔同裔
我淨係以為咁岩佢曬到好黑
其他打扮，講野同普通香港人一樣

佢到底著黑絲定肉絲

佢有無ig同fb。真心想留言支持佢

最美主播

j左好耐

TVB果班真係唔好再叫自己做香港人啦,影衰我地
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

推

RTHK 有眼光！識貨！
CCTVB 配佢唔起！

佢AL中化好似C定B

利君雅

其實立場林彥邦都係

離開tvb肥左
壓力都無咁大

I love you 3000

伍家謙
柳俊江

有良心o個d上次出完份聯署都走晒

Love U 利君雅 BB

我想問我哋晚晚睇新聞節目之前要聽國歌 係咪共產黨要啦定係香港政府或者tvb

樓主昏迷咗幾耐？
佢做咗明報幾年先過檔港台啦

真香港人

呢樣野同字正腔圓係冇關係
講到字正腔圓係難過中化拎A

唔怪得咁熟口面，仲以為佢一直係rthk

而家班tvb新聞部d人仲要成日話體諒前線，唔好鬧佢地
好心啦，有骨氣就學下人地

多謝所有良心記者

正氣

其實冇問題 都係想多啲人知 有好多人唔講真係冇留意

繼續爭取五大訴求
721港島見

721

佢把聲好好J

其實立場咁缺人少，TVB啲記者可以考慮過檔

係囉，佢喺港台都好幾年（好似係

sorry阻阻你

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

SALUTE!

魚蛋嗰晚好似搞鳩過光頭達

袁志偉唯一做過嘅好事
可能就係俾機會利君雅入行

其實你有冇睇其他台架？
隔離3台加亞視都要播國歌
係民政局下令要播嘅

聽聲係純正廣東話
呢D先係香港人

佢廣東話講得好好
以後就覺得佢好尊業同好有心機
完勝班港女

支持

頭條新聞之前話想cut架
幾經辛苦先保到落黎
且看且珍惜

你啱啱訓醒？

人地做NOW先架

2016年佢唔係走去屌柒魚蛋義士咩？
轉咗死線？

記協執委黎
CLS

真係每分鐘都好高汁

清泉

轉咗好耐！

靜默遊行有見佢

利君雅都好吹奏

佢使咩你吹奏廣東話講得好好尊重本地語言好過啲逼人講返佢語言嘅人

區家鄰

615柒婆話暫緩個次記者會佢都有問問題
個陣我同班fd仲係到講做咩CCTVB啲問題咁狠

咁袁生冇做過好事

佢啲廣東話字正腔圓，好撚好聽

push

好聽過我
我都有懶音

真女神

做到主播一姐
港聞組助理採訪主任
嗱 到呢啲級數可以控制現場架

佢冇做CCTVB好耐，去左明報再去港台，係好記者黎

一直都有留意佢 加油！

樣同姿態都正氣過人

推!!!!!

利君牙

君雅bb

cctvb啲主播好似個個一樣聲

啲輪廓好明顯喎巴打

respect

Sor錯手負評自

佢係14年去扯人口罩既記者又帶人影大頭
你班後生仔信呢隻畜牲係人？?!!
死咗都唔知咩事呀！

出於污泥（tvb)而不染

J開彭建樺 希望佢都快啲走

咪搞分化啦
今次返送中 好多港女都好幫得手

呂X權

突然唔記得個字點打, 求救

唔理男定女，離開既一定要表揚

秉

2016 大把人唔鐘意梁天埼 唔係成日有Post 話走得太前咩？

真。佢把聲好好聽

果陣時睇黨媒電視
就咁影正鏡我真係分唔出

哇！！！！！！！！！
！！！！！！！！！！

佢係第一個扯人口罩架!

佢有無公開fb, 要留意撐佢

辭得好 比個like先

佢去咗明報，之後先過港台。記得魚革佢畀高登仔狙擊，去港台又冇乜人理，拜政局所賜，終於有多啲人知道佢喺港台。

Love her

我得D感到無地自容

Tvb 舊人堅有料

方健儀 呂秉權

救命呀！
狗當人呀連登仔

Ust南亞仔好高質

香港人真係善忘
魚革影大頭搞義士唔記得晒？

屌鳩示威者搞TVB

唔怪得 rthk見到佢啦
原來跳左漕

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

14七狗案後其實有人性已經走晒

好少更新同唔接受陌生人邀請，算低調。

林彥邦紅咗啦
依家係明星記者

唉 相反個Lo Yee 有Now唔做做CCTVB

由左面分界轉到去右邊分界!!!!!

利君雅好過利君牙多多聲啦

咪係 仲要咁出名

仲有冇人記得魚蛋革命個晚做過d咩

最近都係睇32台，忽見到佢都好驚訝，之前係無線被逼對親d泛民就必定係佢要問埋d on9挑釁問題，果時好q憎佢，依家好囉，做番自已，個面口都輕鬆舒服好多，訓覺都訓得好d

好記得之前林鄭開記招
聽得出佢問林鄭個時真係嬲緊
佢仲問林鄭會唔會落台
個時佢仲係TVB做緊

可能佢地個女第時都係比洋腸入侵咋

佢質啲官員好有力
非常respect
加油呀利君雅!!!

笑死
個個唔記得左佢當時扯旺角義士口罩追著黎影樣

有良心，人靚d 支持妳， 多謝妳

高質

幾年前想班後生死架
低調一排
你地點解又當佢有良心！

南亞

外國勢力

當初係cctvb 做時事節目先係咁俾人話係雞係公廁俾狗屌，不過從良好過係cctvb 做雞

過咗去好耐啦

有d咁既事？line？

我都好鍾意利君雅

一旱睇到，我幾廿年無再開電視，69時一開 rthk32，就諗？依佢唔係之前cctvb咩，再睇先確定係佢

有睇佢個視點31
幾靚女，字正腔圓

我阿媽之前話唔個tvb報d唔報d，我同佢講七警單野有聯署果班記者走q晒，之後佢好嬲咁問我買now定有線好

btw聽講最近now都有d怪，寧願cut唔到都買有線算

Lo Yee幾靚女，係UST畢業，點解要淪落到做紅媒??

唔少now有線過去CCTVB。
now嘅鄭瑩都過TVB。
有線圓圓玉、蕭梓恒同陳佩霞都係有線。
有D係高層撬過去，有線陳雅怡今日last day，有傳係黃淑明撬佢過TVB。
以前陳嘉倩做現在台，係袁志偉撬過去tvb。
小心TVB D仆街高層。我唔想連登仔最鐘意嗰位有線記者過TVB。

好多南亞人仲香港過香港人

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

幾次反送中相關嘅記者會
佢問啲問題尖銳到不得了

呢個幾好j

屌那星仲要有20正評

佢仲道地過好多香港人 講緊佢上五代都係香港出世

一路都鐘意佢

果時泛民同旺暴割席又點計?? 做人最緊要因時制宜，唔好成日向後望

港女=拜金公主病，撐警屌我地搞事
有撚出黎幫手

睇黎你唔撚知咩叫港女喎

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」[1]，及後作者葉一知在其著作《港女聖經》[2]中，將該81宗罪歸納為12宗罪，分別為：

過份貪財
把花費男人的錢財視為理所當然
愛慕虛榮
賣弄風騷
自我中心
嘴裡愛說男女平等，實際要女性處處備受優待
好管閒事
口舌生非
幼稚、反智
對愛情不認真
沒有修養
浪費

竟然冇呂秉權
香港良心
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

我今日睇透視31 見到佢都呆左 原來最近先轉？

加油

你老母就g

岩呀，知錯能改善莫大焉，可以改邪歸正，點解唔撐

一向睇開佢 講野係女仔呢個年紀最有文有路 講野語氣態度岩岩好自然 支持

最撚憎聽到果d咩「唔洗養家咩」
你出到去搵唔返果個價係因為你唔值呢個價
驚搵唔到工係因為廢

成班盲閪撐隻黑雞

咁仆街
有冇source
唔知呢單嘢

但係都走哂

唯一like佢

策劃主任

Up

👍👍

魚蛋第二朝光頭達做節目開名講過啦

提一提仲有蘇敬恆，香港大學社會學畢業，之前都係tvb出身而家都轉左去rthk，現任城市論壇主持

轉左幾年？

我識寫, 唔識打

721見 香港人加油！

Link ?

如果你有男朋友.....

介唔介紹我做你女朋友 靚女

想問下呢張相係表達咩
今日每個post都見到

回應林彥邦的地圖炮

唔知咩事 求link

求source
堆

支持警察，吞槍自殺

你地到底憑咩信佢係好人？
佢當年係真心想人死架

source乜鳩？唔止一個人講就知咩事啦

睇到都唔記得佢係政府部門
做野班人係公務員

識講廣東話就巧威威 香港人

尊敬利小姐

佢係臭雞 港女

你憑乜認為佢改邪歸正呀
唔好再咁天真諗嘢
一定害死其他香港人

我都記得，好似話扯鳩人口罩影咁上下

夢中情人

區家麟

就算係
5年前同依家situation都唔同
依家相信佢絕對唔會咁做

咁政府同咁多位議員其實都係因時制宜
大家要向前望 忘記左之前通過左啲咩
你認為泛友係隊友唔好將呢個觀念套係所有人身上

一直欣賞的方東昇仲係cctvb

蘇敬恆 ！

自推
請大家唔好咁就信佢呀

方東昇唔欣賞啦依家

We connect

留言非常精彩

呂去有線後同林建成跑中國新聞最好睇
可惜兩個都無做有線

我係沙田友嚟㗎嘛

SHK講大話唔係佢帶啲狗入嚟呀嘛！！

阿婆都咁激！

真香港人
為公義發聲

咁朱sir而家出黎認巢你係咪原諒佢？

咁你又憑咩認為佢無改邪歸正到，佢係tvb走左仲做過咩對唔住香港人既事？有無例子？

應該本身係蝗底

好似係陳雲提意既好事⋯

點解而家變咗香港良心
請大家警惕呀

得罪講句
佢講咩tvb記者都係行家 真係笑撚死我
咁文滙大公算唔算行家

好欣賞佢！

佢真心想人死架！

never forget never forgive啦屌你

有線中國組真係搵命博，成日比公安國保打，上次有個記者跟林鄭採訪香港捐錢比四川起果D建築物，都眾目睽睽比村委打，女記者上去真係渣都冇得剩

好野

咁佢地間接承認CCTVB唔係本土新聞？

利君雅都做左好耐喇2013年12月開始做CCTVB

尋狗

尋廢老

之前佢喺tvb已經好深刻
聽聽下新聞一抬頭 咦 外國樣嚟嘅

方健儀依家做KOL只識飲飲食食

一次都未試過講反送中

要講仆街呢個吳璟儁就真係堅仆街，而家入左林奠政府做政治助理

警惕呀！

當年CCTVB 玩利君雅，掟佢去北京做特派記者，因為外國人面孔，班國保公安狗以為外國勢力，反而攞到堅料

入到黎淨係想講 臭雞金盈

佢做講清講楚時都好仆街㗎啦！

佢響TVB嘅時候，都試過好偏頗

Pish

利君雅做視點31做編輯
編得好好

真心叻女

仲有詹前穎，依家响港台做電台主持

條中女接咁多公關show同廣告，唔怕得罪d客咩??

唔通jin 盈咩

發夢見到
點清楚講明白呢
當年好多人見架

好似都有女中國組記者既，記得有單係個女記者比人追到上車個司機呆左唔開車，喝個司機開車先走到

曬黑可以曬到咁
笑到我仆街

呂秉權超勁
好似岩岩係頭條新聞上鏡做訪問

多謝+RESPECT

利君雅不嬲高汁

好耐㗎啦

佢做得好好

由內而外靚出嚟

Rthk人工好高tvb多多聲啦人地節目主任職系最高位係首長級

做 CCTVB 既都係狗

有線中國組資源仲要好少

上頭又有壓力

真係好唔簡單！

大家請警覺

想問下當年猛人魏綺珊去左邊

好撚認同
所以班友仲表揚林彥邦

又醜又肥又黑又矮仲要無良心

佢好似係大陸妹黎

推到佢睇連登

發覺真係行內人先明林生想講乜
好似溝通唔到咁

當年冇而家咁多片
仲要個時處於個個圍屌前線
呢度係都有班人要洗白佢

佢細佬定呀哥係差老黎

請大家小心謹慎呀

又po我女朋友出嚟做乜

我覺得2016年嘅situation同衣家好唔同

唔能夠相提並論

唔係話佢拉人口罩影大頭咩

又洗白喇

唔止佢一個啦

頭先正評 再入黎睇先見到巴打你呢句
下次真係唔可以亂正評

而家南亞好精，見D同鄉咁辛苦搬貨，不如讀yi jin做紀律部隊好過

咁仆街............當時係無線記者？

係

佢係明報個陣係mk魚蛋個陣影人大頭 但唔記得detail 有冇人記得

所有連儂牆集中宣傳721得唔得?

求fact check

利君雅不嬲都好正

宜家中國組都播大陸網d片
少左好多爆d官衰野既訪問
懷念林建成呂秉權時既中國組

好多走咗都好正氣

lm

心地好真係人都靚好多

多謝有良心的記者們

咁你又誇左啲

盡量唔好阻住人做野
好似而家立場咁，個個見到立場哥哥姐姐都歡呼其實阻到佢地

689同河妖幾年後出黎認下低你又接受？
仲有佢只係轉工咋,憑咩認為佢係好人,係去破壞rthk唔得?
你憑咩認定佢有良心呀

係 on9連登仔係咪都吹奏

佢一定係扯人口罩影大頭 但我唔記得左佢當時係TVB定明報
當年好多發過夢嘅人都知

No 個期做明報
印象中有相流傳過，睇下搵唔搵得返

明顯係

見過佢一次，係演藝外面

睇個名都估到

無線新聞 出賣港人

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

sor巴打
我好激動
但係有啲嘢無fact 可畀你check
我只想大家唔好咁先入為主
不知不覺就認為對方係良心香港人

下 佢唔係有黑歷史㗎咩
五千正皮 證明香港人太善忘

舞台劇演員，freelance

講人工港台人工可能仲好過tvb

自推

佢做左啲咩呀？

要警惕呀！
真係死咗都唔知咩事

仲有
如果係黃狗講嘅
我更唔信！

新香港人

唔知點解睇名都知係邊個

38:10開始自己聽啦成班傻鳩

真係勁多人見住
你當然可以唔信熱狗
但請你千萬要警惕
佢唔只一次想人死架

love u

唉 你話同佢中學校友 TVB個呀moon一樣拍劇都還可以接受 做CCTVB 新聞記者

黃洋達
7 小時 · 香港 ·
【某報記者篤灰追擊】
你地都見，現場有人掟野。一名記者（TVB主播），拿住手機追拍一個行動者，係跑住咁追，邊追拍邊追問，問佢做乜掟野，做乜煽動，好似有仇咁
當時，警察係咁用棍打緊人，我拉住女主播，佢係咁質我：「黃生你做乜叫人掟野？你做乜煽動？」
我話：「你影差佬啦，一陣又開槍呀！」（係打緊的）
佢繼續重覆：「黃生你做乜叫人掟野？你做乜煽動？」
⋯⋯⋯
（更正返，原來阿主播離開左TVB好耐，好似去左知識份子報紙做）

係膠登搵到
另外，想講RTHK係政府工黎
人工高TVB唔知幾多皮 二萬八起薪
唔好講到佢為理想咁
2015年佢已經辭左TVB

白左

人靚心善

佢真係唔只16年個次架

巴打不如試下開個新post追擊
連登風向真係好易帶

珠海學院

咁佢除左果次仲做左咩仆街野，你又唔講清楚

咁係唔係除人口罩影大頭仲唔夠?

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

愛

肯定又有一批人話熱狗講就咩都唔信
上面已經都有一位
明明當年真係有好多人發夢見到

佢2014有份聯署話TVB不實報導

啊拉

2014有份聯署話TVB不實報導
2016年除義士口罩暘大頭相
咁真係一位良心記者喎

呢啲先係良心記者

發生咩事？

就算你點反港女唔會為你帶黎女朋友
有d咁既mindset都唔洗旨意有有女會鍾意你

佢係魚蛋個陣，做過咩閪野，完全唔記得哂？

記者圍攻唐英年屋企個陣見過佢
勁矮

因為無得fact check架
只係發夢
唔知socrec仲有無片
我只係見到點解而家連登仔見人唔做cctvb就已經當人係咩良心香港人咋

想用行動支持

CCTVB即刻加人工，留人

Lo Yee你再唔走就好快會無哂UST嘅朋友嫁啦

當年2016旺角
佢扯旺角義士口罩追著黎影義士大頭相

轉工je 唔好講到咁偉大

同路人港女完全令人另眼相看！

有良心O既人點會係TVB做得耐
利君雅

感謝樓主將呢位當年2016旺角 扯義士口罩 追著黎影大頭相嘅記者洗白

嬲到我即刻想隊條撚入佢個口度

我覺得佢可以再爆埋tvb點仆街畀大家知

仲有無人知道件事

真
明明RTHK 二萬八起薪 有職薪點升
高過tvb唔知幾多皮
伍家謙做十幾年先三萬五
依家轉更高人工既工反而被吹奏

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

我知呀...我一路都係都講緊
一路都有班人係度洗白同吹奏
可以點啫
當年大把人發夢都知
問題當年邊有咁多片比你fact check
當年係連議員記者都會篤力割蓆送左一大班義士坐監嘅年代

佢嘅立場唔親建制, 只係因為佢同政府之間有私怨, 詳情自己睇維基

黃洋達
7 小時 · 香港 ·
【某報記者篤灰追擊】
你地都見，現場有人掟野。一名記者（TVB主播），拿住手機追拍一個行動者，係跑住咁追，邊追拍邊追問，問佢做乜掟野，做乜煽動，好似有仇咁
當時，警察係咁用棍打緊人，我拉住女主播，佢係咁質我：「黃生你做乜叫人掟野？你做乜煽動？」
我話：「你影差佬啦，一陣又開槍呀！」（係打緊的）
佢繼續重覆：「黃生你做乜叫人掟野？你做乜煽動？」
⋯⋯⋯
（更正返，原來阿主播離開左TVB好耐，好似去左知識份子報紙做）

淨係得呢篇我係膠登搵返
我上面留左但好似冇人見到
我都唔想曾經害過人既人今日被吹奏
幫巴打你推下

推咩鬼
成5千個正皮
班友都唔會望會後面先再決定正負皮架啦

公營，條水喉都係公帑，資金方面冇壓力，都係經立法會批
其他集團好易涉及大陸生意，麻煩好多先噤聲

表揚佢當年2016旺角 扯旺角義士口罩 追著黎影義士大頭相

呢個真係相由心生
一開始嗰陣都係普通妹妹仔樣
越做個格越乞人憎，chock個死人黑面樣懶係女強人咁

呢個就係連登風向咁易帶既原因
開個新post狙擊啦

Ching係時間換眼鏡

佢嘅中文發音真係我聽過咁多記者中，最準確嘅一個

之前7婆發問環節佢問得好好

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

我見過真人，細細粒，五官好深好靚

大陸妹就唔使講啦

女就sinyi男就edwin

黃洋達有咩creditibily?

好多年前試過因為港女十式嘅相俾人雪藏

睇咁耐，正評有7000幾

啲口音

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

終於有人講 好中意佢

黑絲正

唔怪得好熟面口

良心？rthk 係政府工，而TVB係出名人工低，有冇良心都係跳去rthk 啦。相反有冇rthk 長工走去私人做同一级嫁？

正過啲150支那仔 「喎都系香港仁」

我搵到
透過 HKG 分享一則貼文：利君雅我屌你老母死返南亞啦賤種

i love you

方健儀以前報晚間新聞好過佢好多

透過 HKG 分享一則貼文：利君雅我屌你老母死返南亞啦賤種

乜你地竟然連巴基斯坦都殺，真真濫到太過仍。北印度又白又好身材得多多聽。

好耐啦
都唔係近期既事

你搞到我樣衰好似就真係好衰咁

廖卓怡可以收收皮 CU JLM Grad去做狗

巴打好利害 竟然搵到
開新PO講返比大家知事實嘅重擔 我交付比你

佢講廣東話分分鐘正過我地添呀
真。香港人

屌你老母喇
當年個八婆除人口罩影相永遠記得

又靚女又有良心

讚錯咗佢添 對唔住巴打

More
主播相
行商埸見到佢會落力say hi

相由心生

好有氣質
好正氣個樣

黃浩賢BB

君雅加油，支持，好野

我開post冇人睇
又冇咁多心機推post
依家都八千幾正評
由連登仔相信人性光輝啦

唔通又係外國勢力

竟然，有無片？

鄭瑩肥到隻豬咁估唔到過到tvb
陳雅怡過tvb 淨係做主播?
tvb 主播平時要跑埋新聞，陳雅怡咁多年都無跑過

巴打我留意左你好耐 你真係好幽默

我冇片
你由15頁開始睇
有幾位巴打知
有巴打提供左當時熱狗在場時見到嘅野
有巴打提供左當年嘅高登link
當年高登仲講座做得出怕咩認做咩要戴口罩
當年旺角記者係會主動向警方提出口供指認義士
送班義士坐監年代

其實資金應該都好大壓力，港共同建制點會想俾錢佢鬧自己

嗯 我都唔回啦 由佢啦
反正都已經8千幾9千人正評
唔值得浪費精力推po
正如呢兩個月嘅事 可能過幾年就會比人淡忘

佢係香！港！人！

明明係政府部門，但佢地最落力串鳩政府

呢 d 女好撚正
唔知點解有陣味，好好聞，
用黎餸飯一流

閪女人

Respect! 請你繼續努力加油

真香港人！
佢講粤語好好聽

其實推返呢d出黎講
同拎返08年講我係中國人呀hi嘅高登仔出黎講無咩分別
同埋而家主要講緊離開tvb可以做返人姐

real HKer

689而家夠都唔係特首啦
咁689做返個人未?
係唔係做返個唔會出賣香港嘅香港人?
呢位小姐只係離開前工司轉份工
無向當年扯口罩影大頭事件道歉
亦無為反送中表態
咁同佢可以做返個人有咩關係?
轉份工值得吹奏?

公*

喺rthk見到佢出鏡我即刻嚇咗嚇
原來唔止我哋轉台

哇屌 推 fact check咗先好吹奏

樓主,已經有近萬正評
證明有好多好人拫本對呢個人係零介心,真係會信錯人
極危險

08年講我係中國人未必害人害到好深
但一個真心想班後生仆街既人,只係轉工
你地就不眀不白咁就可以認定對家係香港良心
真係有機害到人架

你都低能 我溝過兩個
結果全部都係臭雞
咁多次抗爭
佢地無上過前線 ig當自己參與咗
正廢閪

唔好再用呢招「你咁屌啲女你一定無女」呢啲on9邏輯
我屌你老母代表我唔會有老母？
我正式屌你老母呀！

我就係見識過港女拜金公主病
同好多連登仔一樣對港女絕望
你地係臭雞！

連登仔有日本妹台妹鬼妹，
你地係最次一等嘅選擇

要波無波
要品無品
最易派帽
價錢又貴

我有所有港女醜聞佐證嘅文
不過我唔想喺呢啲時候推
因為香港前途要緊
但我必定會事後清算

哩個一定要推
真香港人就係哩啲
有時真係覺得好諷刺
有起事上黎
唔會背叛香港人既竟然係外國人樣既香港人

賤人，八婆原來真係有樣睇

希望你再睇落呢個post

好似轉左幾年啦

你地冇睇佢點訪問陳方安生？

講到咁理直氣壯做乜唔直接post係個wall度要限時吖
依家全世界都知你係無知臭西啦

G盈呀

香港人不一定是漢族

講得仲正過我

其實做人做狗真係好易分到

其實TVB部份肥到隻豬咁，例如廖卓怡、莊斯惠。
陳雅怡係過85，做亞視時跑過下，到有線就無。
仲有，83台主播只係會做軟性新聞（注重觀眾的休閒娛樂），唔會做硬性新聞。

屌撚爆佢

HKMADLKP

我都見到！

轟呀

頭條真係無得輸

黑

仲準過我

認同樓主！

有骨氣的香港人

佢仲係cctvb做

叫得嘉欣
唔多係好嘢

諗起早排好多人吹棒方東昇條撚樣
佢係叻,但都係一個賤人

立見高下

721見

真香港人，抵撐

睇得出d風骨

傳媒界女神

邊個黎架?

之前喺港台新聞見到佢
心諗好熟面口 好似TVB新聞見過
原來轉左會

我冇野講

天水圍城成長，有guts! 被TVB沖軍上廣州後劈炮!

相比對條姓金既大陸雞

南亞人好波

正

人靚聲甜，相由心生呀

當年影鳩魚蛋義士樣唔係就係佢咩

種族自己冇得簡，但工可以自己簡
利君雅同好多小數族裔後代都係香港人

佢廣東話正話好多新香港人

正皮過萬

港女

其實作為記者佢無理由亦都無需要要扯人口罩同影人大頭，而且佢都無咁樣做過，最緊要從來無人證物證證明記者有扯過口罩

Btw 佢有咁同我講

如果我有做過所謂扯人口罩之類既野，我不得好死

Push

轉得快好世界

仲有柳俊江

佢啲廣東話好過晒啲藍絲都要俾人話外國勢力

高低大細眼+歪面歪嘴
中過風?

由細睇到佢大 覺得佢好叻

咁多個女主播，真係佢黎？

唔好理件豬西啦，講咪由得佢講，以為自己好多follower好大影響力

唔撚鐘意咪出黎遊行反對遊行囉

黃洋達呢條垃圾講既野
到今時今日仲有人信
咪玩啦屌

Mia?

君雅BB 做得好!!

所以唔好再話tvb啲人無辜 有良心嘅一早走咗
警犬亦如是

pushhhh

6 15 林鄭記者會 利君雅 直接串林鄭同個主持人

有港台offer真係無人會做TVB
敢講依家班tvb主播 RTHK請既一定狗衝
仲留係tvb只係因為冇料搵更好 又唔想為良心做細報細台
唔係話要抹黑 但都唔使推上神枱
人地依家又無明明白白講自己係為良心轉工

真
呢個吹奏完全from nowhere
我見到個post都唔知講咩好
最心寒係有人話過去已經可以算
坐監果個係你咩？？？
如果佢真係追住個掟磚既人黎影
我好肯定果個人已經被告入左同係入面囉
只能夠講2016年既人走得太前
犧牲得太唔值得 唔想用condom呢個字
但我依家只係覺得好諷刺
我唔會再推呢個post
希望大家都推返721有用post上黎

同屋企個啲黃皮膚藍色心冇得比

唔鐘意咪移民囉，係咁架啦
少少苦都唔捱得

利君雅好嘢！
721 維園見

可能佢以前有做錯過，但而家佢棄暗投明係唔係都要拎返晒所有舊事出嚟講?
以前比CCTVB偏頗資訊誤導而做出錯事，而家良心發現轉去其他中立新聞台將功補過唔得咩，難道藍絲轉黃你又要屌鳩佢以前係藍絲?
一致對外啦屌你黃洋達

咪撚再講搵食論
路係自己揀

陣間6點30 我要狠狠咁射係佢塊面度

鳩達咁記仇唔爆下佢師父d投共證據，佢最清楚喎

記者天使

佢冇報六點半好耐，主要11點。

但係之前唔係話佢喺魚革既時候拉人口罩影人樣咩
只可以話佢係改邪歸正 講到真正香港人咁本土派呢？

佢男朋友係黃絲大狀，唔明兩個點溝得埋

始終都存在咗咁耐，應該唔會郁佢
除非支共落order想搞就難講啲

之前港台話起新大樓，係連泛民同建制兩邊都唔敢批錢
一邊就驚始終係公營，變節起上嚟就即係助長咗
一邊就一路都知港台係用公帑嚟串政府

其實之前空降台長泛民嗰班又話影響編審乜乜，但最後都好似冇咩嘢發生

好似Sensual Jane

同意
2011
2013
2018

今朝見到rthk有佢 都諗緊乜佢唔係tvb咩

respect, 真香港人冇膚色之分

好耐啦。不過佢把聲真係同佢外貌唔襯(in a good way, 兩者都噤好)

支那人嚟，睇佢撚樣咪知

覺得奇怪 o既係佢其實離開左cctvb 好耐, 做過明報, 先至再去 rthk, 但就啱啱呢排先至有人攞出嚟講

香港人一齊站起來

（社運進化 深度學習）第十人理論

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

金玲係抄狗youtuber支那妹喎

我冇嘢講真香港人

金盈

用力推

痴線講下都唔比

呢個post既正評數目正正可以體現幾多連登仔集體炒車

咁都叫靚女咩
唐氏綜合症樣wor

「都係打份工啫」難聽過粗口

雨革拉人口罩，魚革影人大頭。

你見TVB 走左咁多資深既記者, 都應該知乜事

贊👍🏼

把聲j出血

Lo Yee唔係咁差，以前係NOW攞過新聞獎，希望佢快D棄暗投明

冇話佢差
只係醜

I luv u

利君雅都好吹奏 公開道歉再講

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

有冇片？

真香港人
賤種廢老廢中冇得比

無一分鐘可以喺大陸播